無錢落仔 想女朋友天然落b

煲左一大煲涼茶俾佢地聽日飲 有無用？

聽過原地跳一千下
個胎會跌出黎

基本尊重女性都冇，屌鳩你啦，快撚啲仆街冚家剷

無 食多啲瀉藥 會痾出黎的

真

好撚折墮

car落b

食西瓜仲慳水啦

試下叫佢扭下呼拉圈

好笑😂👍

btw 你沒有女朋友

昂仔真係好funny cow死女

帶佢見我我包佢佢即刻失禁滑胎

你想佢落佢又想唔想落先
好折墮呀

爸爸唔好唔要我呀

試吓用個口吸出嚟

對依個AC名唔洗太認真

殺謀，你日後有排還。

你老死有經驗
唔問下佢？

就係佢..

唔想生就唔好中出啦唔該

樓主唔好成日咁多幻想啦
你都無女 扮咩

樓主比我搞大左之後我飛左佢

我有左第二個嘅b先飛你

佢哋

笑左

十月懷胎生出黎係最天然既落仔方法

啲腸都跌埋出嚟

Upper cut

嚟一客蝙蝠刺身

同情你遭遇
不過事到如今
俾佢地一家三口諗掂佢啦
再唔係就幫佢通知埋家長

25歲樓下？去家計會啦

用衣架咪得

屌你老母 去家計會啦 男人老狗咁冇承擔 敢屌唔敢負責任 垃圾

食夠十個西瓜好似就okay

其實落仔好傷女仔身 你仲話要比涼茶佢飲
建議樓主呢d咁冇責任感既人早日死左佢

生肺炎咪得囉

睇到煲涼茶大笑左

聽講你而家跳落樓就搞得掂

垃圾

qt1

問吓你老母意見

怕咩呀，根本都唔係你個仔

真心 當女人係咩 唔想要b又要搞

用你對手推出嚟

拉

落仔已經仆街 仲要連落仔錢都唔肯比

認真建議唔好，好傷身到時養返好個身體筆錢仲用得多

幾千蚊都比唔起 學人屌西
我屌你老母 做返個男人啦
個胎細 去家計會可能仲可以開藥
屌你 涼茶都講得出 無撚得救

笑埋右

理得你是咪假膠
屌你老母

首先 你要有一個女朋友

點可以咁！唔要做乜唔做安全措施

條撚都跌埋出嚟

爸爸我要出世做香港警察

好撚好笑

昂仔搞笑功力娛樂台top3..

真 上次見個frd跳咗983吓就跌出嚟

樓主你縮返入你老母閪啦好嗎？

笑撚死！

Diu😂😂😂😂😂🤣🤣🤣😂🤣🤣🤣😂😂

釣魚post

上次個frd跌左1058下先跌
樓主唔好俾1000下限死自己，要堅持

你幾撚時死？

做你仔女真係好慘

死仆街
不負責任

屌曬呢個post 推文回覆嘅人

依家連登好多新會然

返轉大陸中肺炎咪得

家計會la

聽講男方食武漢肺炎屎有助條女落仔
建議你食

成班真心膠仲好笑

建議同對方父母講

去青躍/母親的抉擇啦
佢哋會幫到你 價錢唔會太貴

屌係老母無錢無力就咪撚學人屌
你切咗條撚佢仲好啦

去武漢旅行

打拳識個條女？試下打拳落 叫定白車

學陳同佳

做佢個仔仲慘
快啲落唔該

佢明顯假膠啦

中武漢肺炎

識唔識㗎你 快手搵可樂灌洗啦 無糖個隻無咁傷

去家計會啦～

唔小心向前跳咗下會唔會失敗

拉
點解依家連登熱門咁多膠post

唔要B 但又要爽 真係好撚賤
有錢落仔 無錢買安全套？

唔想第日見到邊狗訓係條街到
比人打死
咁摟屌

你死左邊個打得倒導狗

我都好想搞大一條女 然後同佢結婚囉 人渣

好折墮
ㄧ定有報應

叫佢夜晚落深水埗就得啦

做人唔好咁無陰功

等10個月就會天然落
信我

樓主買返包啦

係尊重生命

笑哂

建議：推佢落樓梯
利申有fd試過

賤

落仔胃藥

男人邊會有bb 比啲常識

帶袋啦冚家剷

真正假？唔好on9啦。

睇膠劇上腦

手指起繭啫 小事

等十個月

你咁風趣
今晚屋企有無人

落左你咪得囉

切左自己條J,天然無下次
今次等10個月，等佢天然落

要重新再計過

爸爸唔好唔要我

拉，曬咗個熱門

自然療法
等9個幾月個B會天然落黎

戴套啦屌你

玩女人玩生命 你會得到報應

唔好推垃圾post

女事主
落咗了？咁快招fRd子

藏紅花
部份餐廳西班牙海鮮飯入面會有
但落仔好折墮

仆街仔

Dllm

點解一覺瞓醒可以有400幾個真心膠

十碗崩大碗

十月後就可以天然落b

佢地

爸爸

你兩個傾掂咩都得

你冇資格扑嘢 切撚咗你條jer去啦

屌你老味你切完j先再開post啦

呢樣都落仔???

好L貴

藏紅花以前係落仔藥

撲街我個DEER POST咁膠 3日都係得375粒膠
樓豬一晚就4百幾粒

收左錢係落力啲

好簡單

生出黎
自然無左個肚

用電鑽攪碎佢之後會自然流出嚟

香港有你呢啲賤人真係好醜啊
你死撚咗佢啦屌完又唔負責任

無錢落仔又唔想做老豆就帶套啦仆街

垃撚圾

屌你個死仆街 負返責任啦 切jer啦

我用我條賓州仔插死你個仔啦